消息：晚上至少增21人確診

【23:08】消息指，今日晚上再增至少21人確診新型肺炎，其中9人在醫管局接受檢測，2人經私家醫生檢測，7人為機場入境者，3人為原本在檢疫中心的人士。

支那01

係咪又係慈雲山

加埋日頭52個，今日就73個

未有3位數，放心了

wfh未啊屌

話撚咗香港人鬆懈哂
今次仲唔仆街

今晚咁少

其實係咪即測即知

咪又係要返工
理9得你1000 單一日

咁夜仲有人開工咩

本地十幾，聽日仲有大半日

唔係咁計，cut off係下晝

個武漢肺炎聽完柒婆講就夜晚即開工

準備3位數

最好全部公務員中晒，睇你搵咩人返工on9林奠

周圍都係毒,邊止咁少

疫情回落，公務員緊守崗位

又係6點後 鄭師奶又中

睇一次笑一次

多謝柒婆

1000單日先再講啦。。

但日頭個52個係包左昨日4點後

仆街死啊

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #取回強積金 BNO「5+1」 #移民走資 #黃色經濟圈 #一國兩制已死

推 你若放棄 誰衛我城

7個輸入呀

連登仔要計32個鐘一日

咁快回落？
仲未實施wo

重點呀ching爆到一日一千 都係要返工架啦

武肺：林鄭你條粉腸，當我流架？

咁少case，就唔應該關閉gym、戲院、K店啦

大陸人十四億

死亡率咁低 唔明驚乜？

武漢肺炎夜晚online，日頭就off架喇

武漢肺炎夜晚開工㗎

死親都係老弱為主

返工啦 港豬

cut off 之後計聽日
即係話聽日暫時得21個

8/14xx個案

公務員中撚晒
等班公務員屌鳩林鄭
鬼打鬼

DNLM 18萬人返完工仲要無撚得出街
D病毒9-6識得訓覺

冇得WFH聽日繼續返工播毒

驚閪咩 恐慌撚
死麵係死廢老先

傻撚咗？

未計初步確診

-7個機場入境者先啦

我想睇破百。

咁耐以來個病香港死8 個
最近死嗰個仲要95 歲 食碗粥都可能啃死既年齡

唔係由夜晚12點起咁計一日，而係由4:30衛生署記者會呢個時間點去咁劃分一日

死亡人數少 係因為醫療系統承受到
如果超出負荷 就唔係呢條數

除非你永久閉關
唔係既話
一開大陸關/歐美關口
未又係爆
根本成個世界都完唔到

慈雲山就嚟可以改名㗎喇

武炎山

之前係咪夜晚三十？
已經回落

睇黎又爆唔起

佢都on9
一路都係4點開始計
佢就照加

係

仲有大半日

夜期

冇事，唔怕

豬咀，歸位了!

百幾個已經有1個死左
D人話同醫療有關
咁要睇下未來係點

唔洗驚

疫情已受控

火神山老黎啲

升快啲啦

起碼210先報啦

林鄭：已閱，公墓員繼續準時返工，遲到同我逐秒扣人工

豁免檢疫停左未？

武漢山

你地唔覺得成日1pm至4:30pm嗰啲好似消失左咁架咩

全港七百萬中曬先再講啦

爆未呀
想wfh呀

全個地球中晒先講啦

琴晚好似話得幾單 最後今日又破頂

今次輪到藍屍加港共合演武肺攬炒

An extremely on9 advertisement

有線中國組可唔可以follow up下呢幾條友

同埋講緊長期病患者 易有併發症同後遺症可以好嚴重
後生既好彩既好似冇咩事
但唔好彩如果個肺花左
肺功能係未必可以回復到咁多

唔係唔死得去=冇事
仲要本身香港醫療工作個workload 已經大
人手又不足
一冧唔上隔離病房啲人冧
係普通病房都會仆街埋

少.....

咪有初步確診

想問 如果有的作感冒
去私家醫生要求做測試，要幾錢？

美國都未怕，我地更加唔洗怕，返工搵錢要緊。

開始追上東京

繼續唔戴

1,2k

準時返工

說好的rap呢

音樂已經奏起

唉，要比monkey 恥笑

無知一問，初步確診個數字，
如果最尾真係最終確診，
係咪會計入第二日嘅確診數字？
定係唔會？

正
一息尚存 抗爭到底！
天滅中蟈、天滅中共
制裁港共黑警、制裁港共政府
香港獨立，踢走中蟈人

係支那蓄呀

死都唔撚肯封啲賤種大陸閪咪就會咁撚樣囉

算少啦

廢老山唔好俾佢停

繼續返工

乜撚野黎？

衛生署深喉要一日

a&e 同私家做 快速測試2個鐘內

咁少

連登仔係唔想防疫，你唔配做連登仔

班學生中晒唔知邊個要負責呢

咁柒少

咁小，無事喇。

病毒啞只會夜間出沒

咁少人點會有事

咁點解成日睇到7月1發病 依家先確診既

因為可以由7月1號開始有徵狀，發燒，喉嚨痛等，到最近先睇醫生同做檢測

無事無幹咪無去睇醫生
一日未睇醫生，—日都未做 test

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問回憶小子(狗隻#149494)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

咁緊張做乜?
依D野係政府緊張 唔係我要操心

咁緊張做乜?
依D野係政府緊張 唔係我要操心
我要做埋林鄭個份呀?

一定冇事

會

朋友測過
衛生署只有朝早8點收樣本
星期六日唔做野
化驗要24小時以上
佢10點收到口水樽到有結果用左超過48個鐘
如果你撞正星期五收樽就仲正
你要等72小時

效率其實好低，但無計
核酸測試係咁慢

三位數先講啦

全個地球都中哂 港區國安法

日本一日200咪又係咁 大把人唔戴口罩 馬照跑 舞照跳

日本多香港成10幾倍人口，每日多200令個武肺
個中招比例少過香港BO

錯到咁都咁多正評 連登真係多

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權問責法案 #移民走資 #國際戰線 #一國兩制已死 #取回強積金

我25/4(六)睇圓洲角診所
要主動同醫生講先可以留深喉
星期日唔開門..
所以星期一先可以交樣本(一定要星期一至六8點半前交)
星期二28/4 07:01am 收到sms係陰性
所以先會隔兩日三日先會收到
真正確診電話.

你係咪弱智架
日本大香港咁多 人口多香港咁多 邊有得比

近排喉嚨痛，代表咩

死亡數字無增加, 而且武肺轉左翻夜, 唔驚

RIP

1800-0500痛先有事 你朝早痛就安全

你搭過日本地鐵味 同香港比笑左你就真係弱智

個肺都有機會花 中左唔一定係咩小事

好期待430 不過應該無21單咁多了

邊有咁易死

爆得咁少 驚西咩 返工啦

少左

1個又傳比佢同事家人係咁散播

林*